星期六遊行 港鐵會關邊個站？

中環
金鐘
香港站（機場快線）
上環
西營盤
香港大學
堅尼地城

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

一定留金鐘或者中環，因為過唔到海真係好大獲

上環打後應該會封曬？
但係咁樣啲人遊行完冇地方走窩
變相又要塞住係度

我答你 必定上環打後 （有可能上環都封埋）
信不信由你

中環就唔會封 ，如果封埋影響好大

隨時成條港島線封曬佢

斷估： 上環以西封晒

肯批不反對先算

直接咁撚樣啦不如

求幫推

國慶喺全中國機場搞唱國歌集會有冇得諗？

藍線由堅尼地城到銅鑼灣全封
紅線終點站係油麻地
斷絕過海打遊擊

咁樣封以後唔洗去遊行

封站效果勁過遊行 快點封站